有無人去過時鐘酒店有鋼管玩

是咁的 女女跳開Pole dance 好想睇一次佢跳 再直落
唔知有無巴絲有去過類似？

係男人就拎條鳩出黎比條女當鋼管咁撚啦

短得濟😭

求介紹

一齊左幾耐肯咁玩？

你女朋友係唔係都幾cute

你女朋友係咪有兩隻眼

以為濛

我契弟黎